美國內戰要點打

拜登利用完堆黑人就唔理人
藍州警察被減開支或者解散左
依家藍州戰鬥力接近0
無人為佢地賣命
直接攻入州政府？
每州有一萬人拎槍上街藍州已經無可能反抗到

捉拿州長州務卿州檢查官就得

重有cia+fbi

再嘈請求中國支援出解放軍重得

你有幾多人呀
做未計分分鐘只係最大粒果啲反侵
有邊個會為拜登去食子彈

解放軍想要幾多人有幾多人啦

出到南海再講野啦

打飛機咁打

屌你 連登仔 瞓撚醒未呀

核打擊

最多核設施唔係嚮德州咩?

咁咪德州送核彈去dc

hi everyone

中國加反侵力

兒登仔：用個口打仗

你都on9
香港人都可以反抗
美國人拎支槍唔會反抗

唔使打，等blm喺藍州搞多陣事，班藍屍自然搵trump求救。

咁你繼續FF啦

醒啦 屌你
俾你班撚樣指點江山真係死得

好多blocked user

你要自high 可以全世家 bolck 晒

真攬炒
唔知打仗要死幾多人

光光復下香港去左光復美國
連登軍師真係好忙

人地美國有民兵組織架ON9仔

hope so

隨意門